啊強算唔算花名萬能KEY?

傻強
骨精強
貓屎強
白粉強
弱智強
潺仔強
瀨屎強
豬閪強
性欲強
早洩強

鄧炳強

唔係多數潺仔明咩